大家會唔會睇roadshow？

個人認為好浪費資源

會 =正評
唔會=負皮

寧願睇ATV